[突發] AA話我抽到上源前籌 第10 第11個

仲去唔去好
去
唔去

半價賣張飛出黎有無得諗？

我都抽到 會去馬

恭喜巴打，真係好運

有結果了？

有大買大呀，唔好買濕鳩1-2房 抽到900幾號 放棄

巴打～一齊做鄰居

山旮旯到

有無人收我個籌

真? pm我價錢

半價比你

而家仲可以架咩 有曬身份證

老豆話唔買比我

[集思廣益] 如何說服老豆買樓比我 我會供

抽到3百幾 決定放棄 星期六入過去都係不了

抽到1百尾 都係入過去睇過 未決定到...

收到風分a b 係1xxA定 5xA?

去馬，睇過示範單位，見佢交樓標準同用料都ok, 價錢幾吸引，但遠咗d，呢樣係要取捨，希望到時會有屋苑穿梭巴士

1xxA 我唔係大戶黎
但a組唔係大戶咩

唔係
佢抽籤聽講係 1a 1b 2a 2b 咁抽
200a=b組既第400個咁

就算用你名抽，業主都要落你名啦 點賣到畀人

咁怪 咁點知道自己係1a 1b 2a 2b

說服唔到老豆
個日老豆無一齊出去

唔知..

我抽到6X

AA話 你200a 姐係第200個人揀樓喎

恭喜

我成千個 AA都話我係前籌

係咩

b組既第200個人

幾多號

但唔諗住去
港島返工，太遠

會唔會無哂架

b8xx 定9xx

照睇應該唔會 依到有巴打前過我都話唔去

係前既 好似有5000飛？

Agent 意見： 買到咁撚遠 有三房買三房就無撚死
當村屋用 前面15xxx買返黎 你11xxx 買落去 無村巴
你咪當係交通費

大陸發展商仲要咁既位竟然一個負皮都無

冇得賣飛的 , 一定要落名

唔係仲有A咩

唔夠錢

a好似唔夠1000

hi

仆街黎喎

中了？

住開大西北既人都嫌果到山卡啦啦

住掃管笏都嫌果到山卡啦

呢度淡淡細蚊仔連示範單位都唔敢睇，邊搭到咀丫

想知有幾多連登仔會買

如果接受到個交通同埋做咩都唔方便 其他野真係幾好 睇你點取捨 btw 要諗埋之後換樓 有無人接 同埋唔想好似嘉湖咁做跌市指標

其實真係無人知之後會點

聽AA講 個發展係幾好既

我會買 買黎自住

一個上源都千幾伙 之後仲有勁多盤 真係唔知佢交通可以點搞

按原有既巴士同小巴一定唔夠，但就係因為多盤係附近起，我信會好過依家。但係幾時會變好就真係睇唔透

樓市gogogo

我係講出事實既全部
你買到咁遠都係因為平姐
三房你市區是但搵件全新三房邊有呢喲價錢
入到tko康城都要1000 萬 6xx呎
交通方面 ： 屌 咁係丫媽 前邊果口呎價喲貨都走曬
你呢口價買入去 唔係當交通費補貼係咩
真係因為環境優美 空氣清新所以簡呢到咩
係因為無得簡呀

提提凖買家,上源入面有幾個山墳,近邊座我就唔清楚,建議大家買前問清楚AA,以免收樓先知係墳景

無得揀可以唔揀既

咁撚樣的嗎

AA梗係咁講la

條青山公路就係得咁多
你想佢可以點變

依段片係講依個位 唔知真唔真

將軍澳去中環
同個度出中環，完全兩回事

附近青山公路見到有個保利既地盤，咁多內房買果頭d 地嘅？

我個日問AA佢話鼻屎咁細粒

所以價錢上就反映佐俾你睇

恆常返車既班次或多幾架車出入，依家係煩果到入去麻鳩煩，出去又無車。
就算有k53 出入 夜晚同紅日又係無車，真心屌佢

去

yes 呢個盤要做足功課 由坐向同個間隔都要諗清楚
同埋交通問題要有取捨

我自己覺得放工番屋企問題多過番屋企
未來最主要靠 252 上屯門轉車站
或者靠門口對面條小路 行落小秀村巴站 10分鐘唔駛
大把車任你住
冇咩事都唔好去黃金海岸
同埋2019 年 kmb 都講明會開新線同加密班次
相信2020 就算 shuttle bus 走數問題都不大

反而買送的確好麻煩，要有哂計劃 否則你為左包鹽
走落去愛琴番番上黎 行路快極都要半粒鐘
咁就仆街

都係果句 價錢反映一切

900幾A都有 叫我聽日晏就去

多D班次都唔知條路同青山公路食唔食得落多萬幾2萬人

買上源一定要有車
利申：屯門友

1100伙得300個車位

連登仔講野都信，正皮當負皮睇啦on9

小秀村巴站 大約係邊個位

反而買送的確好麻煩，要有哂計劃 否則你為左包鹽
走落去愛琴番番上黎 行路快極都要半粒鐘
非常同意 屌佢仲呃人20分鐘到..

住果到一日三餐都要自己煮 無飯主婦都幾慘

乜有條小路行到落去嫁咩

其實而家唔少新樓會所有嘢食，不過上源有冇我唔知

依樣無人知...只知道星堤有

小秀村果條路好多大狗無人鎖住,唔建議一個人行尤其夜晚

星堤都有好多係墳景
咁上源咪仲近d墳?

google map 睇唔到的

前日去行過 , 呢個位入 講真而家d AA 好流 跟本自己sale 緊咩都唔知 , 要自己做功課

連登風向唔係唱淡得好緊要咩？
呢個post中晒淡友恥笑重點
依家買/新樓發展商按揭/大西北
應該係送都唔要
點解會完全無淡友入黎恥笑
我係咪去左另一個平行時空

想當年哈羅同滿名山 都搞到果到既交通滿城風雨

上源會所有間v cafe

夜晚就真係唔好行 , 不過番工應該可以
行左3次 冇咩狗 可能好彩

我都前幾日去實地睇過 完全無留意到依條路 其實來回依條路安唔安全同方唔方便？

香港人咩都要快，冇交通真係食得屎，除非你日日自己渣車

因為呢個post 係問盤 唔係問買唔買樓

星堤 黃金海岸住左幾千戶，咁多年都係交通不便..個定位應該係西貢d frd

交通係死穴

你老豆唔支持你 你又好鐘意
有兩個方案
一係你就 動之以情 說之以理 咁講明佢
一係你就等下個月 朗屏有個新盤
如果係呢個市下 我相信唔會開得貴
前題係你要抽到 👍🏻 同夠錢

我有 仲要係跑車

朗屏你覺得咩價

換個角度咪叫生活態度，大把鬼佬都係咁住

不知道 我覺得你可以參考返全城滙價錢

都講哂 , 行過3次 有用timer
行住傾就大約10分鐘 一個人行應該會快d
上面師兄話有狗冇鎖住 我未見到
都係沿村路行，如果講最有壓力
應該係穿過屯公到巴士站果段 會比村路更靜
但男士應該冇咩問題 , 女士就要避免

其實果條路 正式黎講唔算一條路

有車位咪生活態度

睇你角度點為之一條路
係我黎講 最小佢係全部石屎地 有樓梯
只係條村路係窄dd

巴打你點解咁仔細發現到果到有條路

售樓書其實有寫哂d 山墳同路
google earth 下會見到
不過好似之前都有d 師兄有提過
所以我覺得上源方便過 napa 小小小小

果頭做野啲人都會咁行 仲會沿路爬樹摘水果

咁恐怖嗎

抽到800幾，大唔大機揀到樓啊？

睇google earth 唔太覺眼果條路點落去 求指教

行永泰個盤右邊有條小路行落去,但我住左係附近幾年都唔會行,夜晚好恐怖,寧願係黃金行入去

咁姐係唔洗諗

點解要拯救世人既連登首席淡淡經濟學家仲未入黎勸樓主唔好接火棒？
放棄左救世人？

就算會所有野食都唔係辦法，無理由餐餐食會所

總之搬得入黎一定要改變生活模式,想落樓下就有大商場有好多野食就一定唔岩架啦 但附近環境真係唔錯好靜好舒服,住落左你叫我搬返市中心我都唔想

好難講，問定aa有冇得「執雞」

通常買家第一輪揀晒就計數簽約

其間起碼廿三十個買家計唔掂數而放棄

萬科係新地主，未必跟足四大發展商順number後補

睇aa同萬科關係，可能有得走後門，但過程唔會公開

而且非常艱辛，售樓處等十個鐘，困獸鬥唔可以出去食飯，因為一有機會就走後門補上

水清則無魚，愈混亂愈有得博，但走得後門就遇左aa會減回佣（埋計執到平貨就唔好計太盡）

樓價8000你就驚，到時肯定係裁員減薪潮，你份工變得唔太穩定

太平盛世發展商無理由大減價，依次係萬科頭炮兼地點惡劣先會賣得平

AA話 聽日有信心上源會全清 加息影響細 係買樓好時機

AA d野真係信一成好啦 佢地都係要佣啫

方便同環境好難取捨

買囉 又唔係真係貴 而且唔洗驚冇屋住或者同人爭公屋

咁到底萬科係打頭炮先平定係市場環境先賣依個價 依個問題真係每個人有唔同既答案

都係果句男人老狗 日頭ok
人地條村咁多年都係咁行
夜晚女仔就避免
同埋未來 252 已經好方便
照計夜晚都只會答252 唔會係夜晚考慮行落山

其實九巴話借加班次同加車 應該係252 為主

賣晒就一定，隨時aa又打下交或者推撞下，製造熾熱混亂，令買家更急就章買貨

事後就派返大利是俾現場保安職員

樓市有好友有淡友

中國宏觀經濟係差，但細心睇行業就未必即時死亡

中國大型地產商，北上廣深囤地為主，囤房較少，持貨成本比早幾年資金斷裂危機為輕

新盤賣到七成出街（貨尾預左唔得），margin都有四成

而且地方政府基本上唔想賤發展商賣房地產，確保佢地班官賣地收入唔會跌

大陸經濟如果真係仆街，還有大絕招唔俾賣二手樓

咁香港地產商仲big rice tea，買地返黎3000幾蚊呎，賣出11000蚊呎，差極仲係大賺

微觀去睇，自住樓供得起，有10萬現金後備供款，放心去買

3房唔敢講，2房就適合小家庭長遠生活

屯門區三年前最平價的豐連，當時都話經濟差會死，有班業主夠勇依家都大賺啦

唔講樓價，起碼都有自己屋住，唔駛租

大陸發展商第一次係自己係香港賣樓一定亂到爆
今日D大頭私底下講到明有方法插到隊

利申 aa

所以其實最難過係自己心入面果關

乜柒都唔知 你究竟入飛黎做咩

時機唔同 timing 問題 我都有咩都唔睇既朋友早幾年買左 黎緊佢話放盤 依家帳面都賺兩球

aa係“未亂”
佢又無同我透露走後門嘅事bo
其實係今次係我媽諗住買個一房單位養老
但唔知會唔會好搶手
盤都被掃晒
有無預感邊一種呎數嘅單位會最搶手？

問下你個aa 有冇其他客有前籌 到時帶埋你上去簡樓啦

利申：aa

首先 個aa有其他客有前籌 到時死跟上去一齊篤單位
簡樓區兵荒馬亂 入到去簡樓區佢地D經理識幫你架喇

老唔知聽日會點，因為抽到唔前唔後咁lol
見步行步
揀唔到心水就再抽
揀第二輪新盤
會貴少少
但aa話都係幾十萬浮動
希望聽日幫阿媽揀到佢心水單位啦

以我所知，我個aa嘅客得我有興趣上源😂😂
無得老定

祝你好運

Btw 900幾啫係1800號籌 有小小難道 堅持到最後可能會有甩貨 但你預好夜

聽天由命啦

x聯x原做到熟啦，萬科過江龍一樣都係靠四大地產商出身班人賣樓

規矩唔緊，大家各有山頭，個個靠人事關係，賣樓前後售樓部保安部茶錢肯定大大份

預測亂過五胡亂華，搵到個好aa，任何買家都有機

大家鬥時間鬥精力，帶兩個尿袋一支牙刷，慢慢磨

800幾號籌吧？佢話四千中我地800幾
btw,唔太清楚
個aa約咗我地16：00到嗰到
我同我媽都諗如果心水樓俾人要晒就番屋企再抽第二次

lol犯法嘅野我唔做㗎

果兩隻色反而唔會衝 因為佢地一定係簽既比例最多
反而另外兩隻色先會同你衝
因為佢地個抽籤比例小一定同你死衝爛衝

咁都揀咁黃色啦

咗*

如果佢同你講800幾號籌我都幾肯定話你知你係第1600個人入去簡

4000幾飛淨係抽2000張

呃9你
大陸奸商小動作

想揀靚單位阿媽住得開心咋

咁即係無乜希望

佢約你三點定四點登記
351-500 - 3點登記
501-1000 - 4點登記

但佢分a b籌

你將自己個籌x2就=你個籌

應該4點
唔太清楚ab呢d野
有咩分別？
即係聽日都應該無得揀？

真心祝你好運 加油 幫你集氣 我客人70號籌 希望見到你簡樓

佢諗住買咩單位啊？

佢1a 1b 2a 2b....10a 10b 咁樣賣

一/細兩房

順其自然啦唯有
反正都仲有d盤未放出黎

佢一個人抽？

咁其實a同b都無乜分別

睇個rundown 好似係A 揀哂先到 B 喎

大家記得問清楚你個aa係幾多號籌 定 第幾個人入去簡樓

因為有分a同b籌

簡單講
100a 就係第200個人入去簡樓
100b 就係第201個人入去簡樓

所以aa同你講1300號籌啫係2600號籌

先揀好目標，死磨十個鐘，考鬥志決心

麵包/牙刷/充電器，留前鬥後，入去先打機5個鐘，再睇下形勢有冇雞執

正常人到九點十點就散場，你有心磨到凌晨12點機會大好多

咁就好唔同啦

係

佢陪朋友睇 朋友好想買反而700幾號
佢就抽個70幾號出黎

肯定唔係

如果佢同我講我係第800幾個人咁係咪即係前先？
btw,因為我無聽清楚

咁佢都買？

買
真心 個客自己講 哩個價天水圍都買唔到

咁差好遠嫁喎
咁點解aa會同我講係第100個人揀樓

佢1a-25b 邊有個時間賣番轉頭

其實細單位係HKD13,000呎

笠你出黎囉

屌佢 不過預左當佢廢up 其實好大機會唔買

有咩用先
帶個客出去又買唔到樓

係喎 sorry , 俾佢個大手組同散客 組搞亂左
都係同一堆人

因為我個aa幾好
次次都車我地周圍睇樓

吓 佢出到黎仲有機會叫佢買貴D 唔出叫都冇得叫

咁老實講個客出現都叫有機會 又唔怪得佢地既

要買貴d都無錢買

我媽換樓㗎咋

頂講晒咁冠多野出黎，個aa睇到個post都知道係我lol

各取所需，唔理你咩背景，好既aa見你有心，佢都同你作戰到最後，你買到樓佢賺到佣

如果好似係咁堅定就好

*你

又唔好太盲目
唔岩心水嘅樓就唔隔硬要啦

我媽話得番底層寧願住番舊屋
好有主見

留名聽日睇會唔會買左個兩三房番黎

無錢

AA講野都好信

傻豬黎 可以射盤架嘛

早晨啊
其實已經睇咗好多啦

早晨 唔岩既當然唔買

你地買左未?

你買咗啦？咩單位？

無去到

訓晏左

10半登記

去乜鬼丫
aa講野都好信 淨係唔講俾你聽有ab籌都知佢呃你啦
aa狗為左拎佣係咁架喇 小心d自己做下功課

已經去唔到

lol 真心配服你的瀟灑

依家做緊
去到睇下咩情況再算
有無人去咗啊？
想知咩情況

揀到75B

仲有幾多野揀

12:20

最後呼籲
唔係買3房 千奇唔好買上源

點解啊？

個邊買細單位升唔係好多

Thanks到去都無忘記我地
睇黎無乜人買細單位

自住only

等緊簽合約 一陣有時間再出去影比大家

可以既

買左啦 , 頭廿幾飛 都揀到心水

恭喜 你簽咗合約未

你買咗咩呎數單位啊？

我媽住啫，佢鐘意就得

簽左 搞點哂d 野 走左

517 呎 , 中型單位

想揀果幾間無左

咁快手
我第二個客仲等緊簽約
岩岩見到千幾號飛係到打尖

好奇你阿媽鐘意上源啲咩？
要平，屯門市中心都唔係話好貴，雖然舊左啲
但方便程度真係無得比

講真 果到養老勝地
有人鐘意靜有人鐘意方便 百貨撞百客

混水摸魚

想住新樓又afford得起
而且交通佢都接受到

係囉，岩自己就得

覺得元朗個個好d

養老黎講

我地住緊元朗㗎
都睇咗好多元朗
唔岩佢心意

哈哈，係幾好

簡到100號

大陸發展商
你諗清楚啲先

好彩都仲有想要嘅
16：00會唔會揀晒吖啦？😂😂😂
我上網睇d人覺得細單位無市

答你唔到...而加先100號籌
你900 啫係仲有1600個人先到你

我地住緊老樓
上次颱風吹到停電

800幾啊
唔係900幾

你會係嗰到留到幾點？

Sorry 係千4
我會盡力幫你睇住架喇
我仲有個1400號籌

附近係咪得幾條巴士線出市區?

我仲有個客14xx號籌 有排等

你做地產嘅？
哈哈，咁又唔洗
我都同我媽講話好大機會無得揀

轉車站大把車

我見細單位仲有好多wo

理解嘅 咁去馬啦

佢冇乜所謂 本身想買三房 冇既話兩房都得

係呀 我aa黎

無乜人有興趣

咁得啦,唔明連登仔反乜Q
附近好似大陸D鄉村咁
得閒落去跑下步幾爽

兩三房都多人掙

唔好問 我怕你驚
都係Shuttle出番荃灣/屯門再轉車啦

市傳Shuttle出到荃灣

細價樓跌先 所以少人揀

我個AA叫我唔好買上源

唔炒樓人士唔受影響
揀到先算

點解？

巴打 好似係因為個尺價三房平所以先多人簡
講真買得果到都唔會諗3年後賣

屋仔太近馬路 唔係都會考慮

大業主出現 返低置啦

你已經訓過龍

喂喂，你覺得第二輪放盤會貴幾多？

真係答你唔到 要睇下佢哩批賣成點
不過應該唔會加好多

屋仔未賣

最後冇去？

無啦 醒咁早賣樓都痴線

都好d
買樓真係持久戰
btw,係咪會再重新抽？

佢今次個佣金咁低 應該好多aa會射走個客買其他

會有新號碼 好似係

10：30咋wo兄台
國慶唔洗早起升旗咩？

佣金幾多啊？

首選始終唔係呢個位

好似自動復活直至賣曬

你想住邊啊？

自動復活即係推我地上前？

我都係，我6X 號都放左飛機

500萬以下2.5
衰d講 哩個市做間二手個業主玩下手比兩隻佣分分鐘多過佢

唔會啦 再抽呀 不過根據過往經驗 復活果D好似會易抽D

係咪3房賣鳩晒？

假既 以前抽東環抽到賣晒都抽唔到

126

講真 抽籌既揾藍綠最易抽 信不信由你

有冇畀AA屌

大陸發展商賣野慢到

ching做藍綠？

係 本身做另外兩隻色 個個盤都抽唔到去做炮灰
轉咗去藍綠 由天生樓開始未試過有一個盤係冇100號籌以內

我都想俾aa 屌，後生女黎，食得落

好同意 之前係綠色 點抽都有

無問題,大把半山都係咁出法

話冇聰明電腦都冇人信

之前有個巴打跟籌買海之戀回八比佢都一rd搞掂

聽天由命

低成點？
有冇2%?

不過住果頭星提花園都唔錯

諗真 開果區既盤一定係揾佢地個副主區抽
Eg：抽上源一定係揾屯門 荃灣去抽 80%命中

咁又有

藍綠個命中率真係奇高

貿易戰開打都買港樓

加息影響細姐
但AA唔會同你地講貿易戰

未換acct?

唔洗換啦
真話點駁到

用料真心唔錯

利申 判頭之一

藍綠即係邊間？
我對上兩次抽PY, 上源都好後

睇下有冇師兄未揀

150號籌

2年前脫歐 我都仲會叫人買樓，但貿易戰太難了。

姐係乜乜置業？ 之前跟紅色抽lp抽極都過千打後

利 同 港都易

唔該晒你啊

應該唔關事掛 我黃色抽廿頭

咁總有前籌既 不過計個比例真係藍綠高D

其實我覺得係睇區份 飛量
你果個區多飛多人未必到你
你果個區小飛 咪會派到俾你
因為佢一個區 點都俾幾個前小小籌號你
我就係小區無咩飛既情況下 抽親都前

之前跟紅色抽藍塘傲最前

無買到既諗住再抽咩盤

原全正確 所以揾副主區 佢地係第二多貨既區
但客一定比主區小

點知邊個係副主區？

師兄想請教下咩叫副主區？例如Lp6, 主區係康城，副主區係將軍澳？

同埋根據咁既logic, 係咪姐係都唔好搵d多飛入既aa??

10月出個堆求其一隻都好過上源

閪盤

果區附近 例如上源就揾屯門 荃灣

放棄左 無買

繼續 希望揀到心水

唔買果陣 AA好似想屌9我咁

仲未買？

買左

買左仲留係到

aa send 俾我

有無人有依家既最新update？
一房仲有無淨？

恭喜您，咁平買無得輸！

286號籌

咁平買都輸就仆街了

一房無人要

1房仲有好多

點解會咁，其他盤都係lum sum最平既開放或一房賣晒先

兩房5xx萬
其實首期唔係多過1房好多

2房彈性大
搞出人命都唔使換樓

大單位俾人掃哂

希望自己既決定 唔會後悔

最後都買左？

無買到

果邊係咪一定靠shuttle出入？

有巴士小巴

排第幾？到你果時仲有咩單位揀？

之前買個d都叫賺 唔緊要

1百尾 6A 2房A 只分左兩間

UG 都有?!

朝早點出中環？

我本身返工唔出港島 我唔知

買左6A單位 有無巴絲做鄰居

巴士小巴貴唔貴幾錢到?

252 九巴 43綠van

提提你哋上班時間冇車去轉車站

入伙應該有啦

有都無位上 仲要塞爆

幾蚊架姐 屯門既話

邊棟6A 先

6A座 咩單位就唔講喇～

10分鐘行落小秀村塔 962b 或者 門口塔 962e
或者 252 到屯門轉車站轉乘 960 or 960x

telegram 交流下 :

想問最後埋單扣晒優惠要幾錢？

price list * 17% off (16+1) , 未計 mortgage 回贈同AA 回

點解有17%？ 我個aa講16 only

好過買二手

大陸萬科 啲料分分鐘同長實有得揮

12月24日前完成交易會俾多1%

姐係即供plan 會多1%?

咩阿 8%+8%

Aa回幾多呀？

491號籌

準備清哂

早兩年Napa反而冇乜人買 而家個個爭呢度 呢個似曾相識既景象起峻巒發生過

依家先491 ？ 都已經清哂咁濟

491x2 啫係已經賣到差唔多1000張飛

則靚，一萬蚊尺，多大單位

最後 29間

做咩買樓都唔睇清楚

「提早付清餘款現金回贈」優惠“Cash Rebate for Early Settlement”Benefit
凡於 2018 年 12 月 17 日或之前簽署臨時合約及於 2018 年 12 月 24 日或之前全數付清成交金額，賣方將提供相等於成交金額 1%之現金回贈予買方，詳情以相關交易文件條款作準。
A cash rebate of 1% of the Transaction Price of the Property will be provided to the purchaser(s) who has entered into the PASP in respect of the Property on or before 17th December 2018 and fully settled the Transaction Price on or before 24th December 2018. Details of such rebate will be subject to the terms and conditions of the relevant transaction documents.

收工
第二輪再見 拜拜

我有睇 個aa話16%已經包晒

補多句
一房14間
兩房15間

下rd再見

環保post

1Q清？

你aa 講錯
(A) 120 天即供優惠付款計劃 120-day Cash Payment Plan (照售價減 8%) (8% discount on the Price)

(b) 香港萬客會」會員折扣 Privilege for “Vanke Club Hong Kong” Member
在簽署臨時合約當日，買方如屬「香港萬客會」會員，可獲額外 1%售價折扣優惠。
(c) 置業折扣 Home Purchase Discount
凡於 2018 年 12 月 31 日(包括當日)或之前簽署臨時合約購買本價單中所列之住宅物業，可獲額外 2%售價折扣優惠。
(d) 印花稅津貼折扣 Stamp Duty Subsidy Discount
買方購買本價單中所列之住宅物業可獲額外 5%售價折扣優惠。

呢到16%

另外 1% 係

(g) 「提早付清餘款現金回贈」優惠“Cash Rebate for Early Settlement”Benefit
凡於 2018 年 12 月 17 日或之前簽署臨時合約及於 2018 年 12 月 24 日或之前全數付清成交金額，賣方將提供相等於成交金額 1%之現金回贈予買方，詳情以相關交易文件條款作準。

仲有29間
仲有3000飛等緊

屌...

其實對我黎講 1% 影響好大 平多5萬

同意

下round 係下次 定係今晚繼續

得返11間1房 乜都無晒

你應該屌你個AA 啦 咁簡單野都講漏

竟然1房賣唔哂
平時1房最快清哂

屌佢都無用啦 都放棄左

6間

一陣會加推 下星期賣

佢1000籌都唔洗就賣曬 第二批玩下手加3-5%賣

最後兩間

兩間1/f

正常都加價

沽清
676號籌簡曬

好彩無去

雖然唔鐘意呢個盤
但6xx就沽清 都算幾勁

平呀麻，大把情侶想上車結婚

AA為氹你去買樓真係無所不用其極

除左為左引你買第二個盤之外，無聽過AA會話個區冇前景

佢舊鼻屎都幾大下

屌你老母

佢塞撚得到入鼻度我做乜都得

諗起每日用3個鐘返工放工就

3個鐘點得

要快就揸車，但又要預多幾千至1萬養車，仲要條垃圾青山公路成日塞

連登講買樓會比人咒全家死

樓市一回 呢度3000/尺

仲衰過嘉湖

幾時先3000$呎

誇張啦ching 平過公屋比人買十間都似

點解唔信 ？

香港買樓一定係買地段 同配套

點解嘉湖跌市跌先？ 因為天水圍
黎緊跌市可以上源 yoho park行先

3000
同我層東莞樓差唔多

今日買咗啦216飛 到我嗰陣得返幾個單位

不可能，買地都3000幾蚊呎，起樓成本都3000幾蚊呎

賤賣都有個成本價，經濟好差最多唔賣

未見過麵粉貴過麵包？

fire sale有的，但同時大部分人份工都隨時炒得

數據上，2003年窮人賤賣物業，有錢佬大量入貨

呢度好多aa

人地搵食者
又無拎槍指住叫人買
買賣個人決定
唔通人地要結婚要地方住又阻人買咩
人地買樓唔會影響到你嫁ching

諗起朝早渣車上屯公要去到深井要得 就不了 塞死

通常唔夠講就會屈人aa

鬼唔知買地段咩
有錢邊個唔想住半山跑馬地
就係舊錢岩岩好買呢到呀麻

算啦 升跌無人知
買賣都係個人決定 大家分享下睇法就算

Hi 揾我？
你又唔係跟我買 我洗鬼氹你買
你買唔買都唔關我事
我只係比我既意見你參考

最好你唔好買 唔好抽籤我仲易做

加推 231伙

咩方向最受歡迎？

加幾錢價

上源又賣晒 香港根本好多有錢人 樓市跌得幾多？

11點出 好似係

老實講跌10%已經勁搶，其實都係需求問題

咩方向好似唔係重點
總之尺價平就受歡迎

我今日係售樓價聽到個老母叫個後生仔考慮清楚先
個後生仔好灰咁同佢老母講：
呀媽！冇計啦！我都知果到唔方便！但我由天生樓等到而加,我已經唔夠錢買番出市中心喇

睇餸食飯啦

好sad 但係咪真係需要咁樣

我自己做左好多 research 先買,
實地盤都去過3次 坐車行路 都有試
真心唔覺得勁唔方便 尤其交通更加覺得小問題
遲d 等九巴加密252 班次更加冇問題

最大問題都係百佳 aeon 藥房真係有好大段距離
當冇都冇分別 要習慣生活有planning 咁解
但換黎清靜 地方大 見樹多過見人 可以接受

當然我買得就預左俾人話唱好
只係純粹由用家角色講下點解自己會買

三年升一倍

咪姐係等於住村屋 咁我寧願住屋苑

你都可以咁講 家家有求
唔代表鐘意住"村屋"既有問題既

我覺得巴打你真心了解自己需要，但想問下你供樓方便吃唔吃力？

唔可以話冇壓力 , 但未死得
你睇到佢管理費都唔平啦
坐車好彩出左月票 省超多
其餘飲飲食食 相信果個盤既位置都自動同你省錢

其實我想問下巴打你覺得拎人工既四成去供數會唔會太吃力

唔係點 衰D講句 出去租樓住就幫人供樓 一年冇十萬 而加咪當儲錢囉

但係附近好多盤起緊wo

黎緊 真係見樹多過見人？

我可能仲未有依個心理準備..

由聽到個盤到買左都未睇過示範單位&實景
果度黎緊咁多新樓起，到時人流多時區議員都會迫政府搞多啲交通啦
而且本身上源有穿梭巴士，所以交通根本唔係問題

人工拎4成去供....真係唔好買啦，個市一差，就係你地死先，除左供樓，管理費+差餉，每個月都要預多4，5千

好地地邊到有講人地用四成人工供樓嫁？
老作嫁？

咁咪去租樓感受下先囉
租樓就完全係消費
重要日驚夜驚比人加租趕走

人地都買左落黎 你做咩唔可以恭喜下人地者
係都要做硬淡

要信緊係信你地真金白銀去買既人啦
唔通信鳩up黑心連登淡友咩
恭喜晒你先

咪撚買
唔好搬入黎
好撚多人

自住買左，傢具電器都買靚享受下。租屋就倒水落海

我都想講 都唔知咩心態 人地都買左 硬係要講說話人聽

下？你地都痴撚線
問下又唔得？
樓上有人提起呢點...好重要...我都想知係咪事實

如果「黎緊多樓」唔係事實，害左人地因為咁而唔買，咪又係害人？

保險AA特別多cancer 故仔
地產AA特別多買樓故仔

AA 驚買家冷靜期內取消買賣

佢自己都做左功課接受左現實啦
大家睇法唔同者
無必要人地接受你睇法嫁
恭喜下人買到心頭好咪幾好

好多agent呢個post
買既你地自己留意
1. 係咪山墳景
2. 得一架巴士出屯門 最快30分鐘到 班次暫時好疏
3. 屋苑穿梭巴士九成都係廢 返工時間上唔到
其餘時間好疏一班
4. 你係咪接受到每日都要2粒鐘返工 兩粒鐘放工 一日24個鐘最少拎3-4 個鐘搭車 仲要無鐵搭 青山公路 屯塞一塞你果日可以請假
5. 大把人住屯碼都住厭遠 何況呢個5線位
6. 樓市明顯見頂 加息 等左咁耐 點解唔等多陣
我勸你地就$1 都無收 你買唔買真係唔關我事
不過d AA就袋十幾皮 你自己諗下信邊個

仲有一點 如無意外你買呢個單位都會長住
你諗下係咪值得每日24個鐘人生拎4個鐘搭車
換樓？ 呢d地段升就最後升 跌就第一個跌 點換？
你自己睇下嘉湖 香港買樓一定係買地段 配套
我寧願買靚d位置既2手 肯搵其實大把

師傅 咁你地叫買果班人唔好買去住邊呀？
租樓？訓街？同屋企？

唔講以為全世界得返上源呢個盤

咁人地係得咁多錢又想住大少少
你教人地點做啦

樓價一跌依d最唔defensive

以前沙田未發展時配套咪又係差，好似入鄉下咁
你睇下而家沙田咩價位？
更何況黎緊大白象就完工，其他私樓陸續起好，到時配套就慢慢成形，除非香港樓市一齊冚家鏟，否則睇唔到佢未來唔會升

而且果邊係發展為低密度住宅，又近黃金海岸有海景，sell休閒一流，明顯個target gp就唔係打份牛工嘅草根，基本上都有私家車出入，所以交通已經唔係問題

有D人係要打擊人地信心既 講多都晒氣

原來出屯門都要成粒鐘
去黃金海岸都要行半粒鐘

其實條屯門公路同青山公路點頂

又要講多次
你又唔係跟我買 我氹你買把撚咩
你千奇咪入飛添呀 多隻香爐多隻鬼
我仲有一枱客未抽到 你唔好入飛增加我難度

十幾皮？你俾我 ？
定我係到氹人買樓之後果個aa會比番佣我
你是咪有被迫害妄想症
我俾意見佢地跟行家買 我都$1都無得收 你買唔買更加唔關我事 最好你咪撚買 咪撚入票
不如D淡友就可以氹到你一齊等上車
等啦等啦 等多兩年先啦
當你80歲命 30歲搬出黎住 一個月租一皮 六百萬之麻 上源三房都買唔到 洗撚買樓咩 租得啦 岩唔岩聽？？？

AA訓醒啦

係呀 你好 駁唔到要問得醒未？
醒喇

唔講以為無限budget

嗱～咁我都知天壐真係好方便
定巴打你有500樓樓下兩房新盤介紹

係 我好驚呀
拿拿臨撻訂拎番個單位出黎比我做

Btw買樓幾時多咗個冷靜期
裝寬頻咩 冷靜期
淡友連買樓流程都未識走出黎淡人

冷靜期好似係保險黎

我想問睇廣告3棟樓連著個空中平台來做咩？緩跑徑？

佢話係空中花園
Btw 好似冇用

唔準你咁講
淡淡話有就有啦
一陣又比人咬架咁

係咪原價加推

利申我係aa 但呢d垃圾位置真係傻西先買 等睇戲 呢個價錢有其他更好選擇

邊到有?

我見有好多野玩架WO

新樓？願聞其詳

總知香港地太多on9 我唔係諗住搵生意 總知我等睇戲

AA話無得退飛

800買到示位隻3房我覺得好撚抵

點會冇

幾年前D客買星提我都係咁同個客講
On9先買 買完死撚硬
幾年後好彩佢見唔番我 唔係一定比佢串on9先唔買
Btw 繼續做花生友

佢話自動復活左

呢個位 仲衰個深井 好多

你去下路青公 又要時間 去到青公 又係要等車
週邊買野最近 黃金 你如果無車 又係硬食行 渣單車 (未來唔知有冇邨巴 or. 幾耐一班) ，價錢反映晒 新樓大單位 1皮一呎係吸引 但接受到以上所有野 先好去馬

我住屯門30年 ，但西鐵5分鐘路程到屋企 ，一般出入返工仲可以接受 但果個位 真係百無

巴打 最近係愛琴海岸樓下廣場間百佳定惠康

落樓計行落去 我諗應該差唔多20分鐘 大路計 太夜果個位應該仲要好少人

首先，如果你話要新樓上車盤，哩到唔使諗一定夠平
有人話出面二手做到哩個價，但係如果你想裝修好少少，樓齡唔太舊，又唔使大執既單位，應該一隻手都數得哂。無得揀既情況下，住得遠都無辦法。而且4-600萬個價位如果買舊樓，首期又要俾多d，負唔負擔到又另計。

之後負擔得起6-800萬新樓既人，不如買返市區細少少單位好過。哩到最大問題真係交通，屯公出市區真係睇運氣，搭車出屯門西鐵站又耐過人。每日來來回回多兩個鐘，無直車無得係車到訓真係浪費人生。
同埋市區樓抵跌力始終較好。上面有人話沙田當初都好偏僻，但係佢有無諗過沙田區係港英政府其中一個發展既衛星城市？政府預左果到係一個接近自給自足既社區，有私樓有公營房屋，附近有工業區返放工，交通有計過數，甚至地鐵最早期計劃已經有考慮沙中線哩樣野。上源果頭呢？青山公路單線行到2046；屯公塞唔塞靠彩數；地鐵幾時會到？出幾塊地皮俾人賣樓就當係沙田，咁樣類比真係笑大人個頭。

再對上或者有餘錢既人，如果有車而又買到車位的話，住邊其實又有咩所謂呢。

百貨應百客，自己睇路啦。

老實講，揀得嗰到真係預自己住世外桃源就算，唔好第日又話無九巴，無穿巴，又塞車。

不過講真住得嗰到，同移民住外國分別不大，唔係啲鬼做乜要住黃金海岸

上源其實係適合一啲退休/ 返夜班/ 返工返屯門的人住.

認同樓上講百貨應百客

貴左 更加買唔到了

4%者

真係傻西先買 呢個位 好快會喊

星堤都仲好少少

算了

樓主係連登出post買樓只會刺激班公屋仔跳出來圍攻同恥笑

貴左買第二度算

好多巴打阻人搵食

最近有咩新盤？

我又唔一定要買新盤

仲未見到有

AA逢節日就買樓梗係多故仔
你想聽中秋買樓定聖誕買樓

唔係新盤都唔平 好辛苦

等朗城匯同lp6 第4round
都唔錯

朗城匯應該都唔方平

最大問題不是加息，而係貿易戰。
好多行家唔會同客講。
其實最近股市跌得咁勁，已經係先例。
呢場trade war起碼打3-5年。
到時經濟差，隨時加息到時會到5-6厘（現階段1-3年沒影響）

呢場貿易戰好彩既3-5年內中國鎖國（幾乎必然發生，因為習總近月同美國斷哂交），短期香港受壓（零售影響大，大陸人要節衣縮食），長期香港可以成為唯一大陸貿易和資金轉口港，重振經濟。

最壞打算，美國連香港制裁埋，香港連資金轉口港角色冇埋，大陸會加快一國一制，到時萬劫不復。

這個劫人人有份永不落空。

做公務員，穩定職業自住需要，唔想租樓搬屋，要結婚，可以買。但未來3-5年會好好好辛苦。（不是普通供樓咁辛苦。）要預好多彈藥

到而家貿易戰既勢來看，李嘉誠撤資既決定暫時都冇錯。

夠錢就等朗城囉

平均15000蚊呎
貴四成喎

如果誠哥宜家賣中環中心，唔減3成應該無人接貨，講緊都係6個月前後既事

我想講誠哥既生意一早唔係香港
睇佢年報就知 香港生意佔比少到喊
最主要係遷冊者
同埋佢係加拿大藉 中共搞唔到佢
佢大陸都走得快
可能睇到大陸退步緊

呢個應該都多人買

唔同意
接貨班人紅底有政治任務
大陸不知幾想買多D中環地
唔好拎住宅同中環商業地黎比啦
根本兩個世界黎

15000 西鐵站樓盤
而家個市計算平啦

抽水先ching 同行？

樓上話等朗城同LP6呀麻
夠錢米等囉
各有所取吧
住開新西都唔會太介意上原遠啦
番工出轉車站都係十分鐘左右
只係買野就真係唔多方便

所以大陸經濟差，絕對對香港經濟有重大影響。
最壞打算，美國連香港都制裁，咁會加快一國一制

你睇返啲新聞，本身係，之後有中資退場唔玩，留返啲香港炒家玩，跟著搞到佢地要問投行借10厘息找數比誠哥，最近要快啲拎返啲錢，最後要拆息

海航都放棄租交易廣場8層

拆售

對，佢地有不少從香港套現回國救國

唔係入唔到醫院呀？

「住開新西唔會太介意」
咪玩啦

番工出轉車站 十分鐘 ，渣車就可能得

搭車 10分鐘都未行到出青公

當15分鐘到轉車站，都差唔多啦
當你屯市上巴車都要15分鐘先到轉車站
其實交通不是想像中差（假如你7點半前上巴士）
不過係生活其他配套比較差
要環境好定生活配套好，大家自己取捨啦
市中心三十幾年樓齡300幾尺單位價錢可以係上源買到全新兩房單位了
不過上源只對於一啲番工時間穩定，番工時間比較早既人係唔錯既選擇
利申：沒有入飛抽

我唔太熟下路 返工時間交通 ，但果個位 出青公 都要時間 去到青公仲要等車 先去到轉車站

如果只計車程 10分鐘一定就得

落樓計 15分鐘到轉車站得既話 咪同 預半餐 8分鐘到兆康西一樣

反而 想知NAPA 上源 係咪都無村巴 ， 一係渣車 的士， 一係起碼行15分鐘出去搭車出青公

星提好似有村巴出荃灣西

252 NAPA好似有個站，上源係NAPA隔離唔遠吧應該？等車時間你係邊都要等架啦
出到屯公大把車比你出番市區，市區既巴士早上班次好密下
15分鐘當然係由上車開始計啦
呢個價你唔會期望一落樓下就有架巴士係你面前掛？
至於shuttle , 都係唔好咁大期望，就算有班次都會好疏，而且近年運輸署批得好嚴
其實只要252增加班次，已經夠晒啦

我發覺都冇咩人真係睇個盤......明明個252巴士就係對面馬路上小小
K53 同 256e 就連馬路都唔駛過...

睇九巴個網, 返工時間252成個鐘先一班喎
真係有用咩

有巴士站=有巴士

可以參考

或運輸處2018-2019年度屯門區巴士路線計劃

2018年6月25日（第一階段）
第一階段：每30/60分鐘一班
2018年第四季/2019年第一季（第二階段）
第二階段：改用中型單層巴士行走，並延長服務時間至06:30-00:30及加密班次至20/30分鐘一班

另外補充 : 上源係2020年6月先入伙, 換言之入伙已經係20/30分鐘甚至更短

20/30分鐘有app睇都可以接受既。但密啲去到10-20分鐘會好啲

交通幾乎係呢個盤最擔心比例最低既野....
...黎緊5年4個盤....星堤2期+永泰+恆大+路勁....加埋成7~8千人....
驚都應該驚到時係巴士密得濟會太嘈
或者太多供應...跌價好過

咁老定

朗城匯有無咩消息

簡單同你計一計
上源約莫1100個單位
3xx個車位
俾盡你400個好未
一個單位當你一人要正常返工
一個朝早要車700個人
再俾你減多三份一人搭K53出屯門轉車

接近500人係朝早個半鐘搭車
俾你20分鐘一班好未
個半鐘俾多你一班當5班車

一班已經要車近100人
未計其他新盤

架車會幾爆就真係你諗你

返工話等20分鍾一班巴士可以接受個個係咪有問題??
一個唔覺意頂閘又等多20分鍾??
人地村巴都過埋海喇. 你仲企o係上源樓下同陽光玩遊戲

個度有3條線, 巴士公司係唔會因為私人屋苑突然同你玩加密大量班次,
你話有三四個盤後, 同你整一兩班晨早特別車都有少少機會.
呢種私苑格局既地方多數都係靠小巴

個度交通加多班次都難攪，好易塞車，特別整路

呢個POST係咪只得地產佬?

應該唔少啦, 你睇某o的說話都睇得出

唔係話上源加價推咩？

上源果到係252總站 , 而 k53 同 962e
或者特別車站巴士都係小學門口 迴旋處之前
所以根本上所以經過巴士
全部都係上哂上源d 客先會到napa 同 星堤
除非星堤d 人走上黎總站塔巴士
否則唔會上唔到

豐連唔平
平龍門dd
果時高登又話近寶田 又話近電站
依家

自住供得起就唔怕

你係咪記錯
豐連好平喎
當年抽唔到後買左2手樓上車
同埋，豐連只係2年前

你講得岩
所以交通唔係呢個盤主要考慮既原因
只係其他生活配套係比較差
上源差不多是總站咁濟
應該唔怕上唔到車

豐連不知幾好，樓下大把小店超市，西鐵站又方便，係怕坐西鐵冇位

講返trade war 呢獲支爆
香港都會受應一應

星堤跑輸哂大市喎

我之前在另一個post講過
發展商精過你，係咁荀會唔會開呢口價益大家？
附近星堤在吧幾年大牛市下，都有唔少蝕讓呀

上源呢個盤，如果係退休/買到車位/唔洗同人迫返工，都叫做可以自住下
但想升值後搬返出去/投資就唔洗諗
就算唔蝕都一定跑輸大市
呢度仲有人講到交通無問題真係好撚誇張

都係果句，一分錢 一分貨
發展商絕對唔會開善堂派錢

市差最難賣就係呢類貨，樓都冇人睇

再幾無良心先講得出交通無大問題
仲話好近黃金海岸
自己google 腦下個腦分析下啦

離一離題有冇aa會做埋朗城匯 知道一房兩房會大約幾多

有aa唔做朗城匯？個個都做架啦

聽過有人唔鐘意做一手

無可能
Aa一定叫客買一手先，因為高佣好多

抽左兩次新盤都無買 覺得現有個aa好似唔想理我咁

自己walk in 去示位
幾十個aa 企哂係門口等住招乎你啦

有冇得回先

點會無
記得肯簽回佣紙先比票入飛，否則揾第個
無簽嘅話走硬數

傾好回幾多先入票，簽定回佣紙
唔得就下個

你係咪要人回9成呀？
有時唔好去咁盡

搵到紅色aa 都回好少 所以一直無換aa
紙就一定會簽

附近有生番圍村佬，低級村屋，朝早車龍出九龍。真係狗都唔屌

利申：住左屯門22年，現居瓏門都會搬呀屌你

個人認為回7成就夠，都要留返啖飯俾人食
當aa 收3% 既3成，即係收0.9%，同佢做二手差不多
Fair Trade

好撚，不過都比上源好

不過發展商就

無人同我講過回佣 是否中伏

都是既.....正常新盤都會回些
你個agent 打算食哂

我依家果個回8成比我 我又無要人比9成 都知道佢要食飯
比8成我 佢自願的

講交通無問題個啲
萬科撲水等套現，冇人吼再平啲都唔奇

你唔問，佢唔會主動提
入票前要先傾好

AA : 交通冇問題 ，買左呢度再帶你去睇埋朗城匯

好彩我都唔買 唔係蝕埋

狗都唔屌既盤都可以咁多人討論，AA分身真係多

依個諗法係錯。
任何時代d人都好有錢，可以買樓。樓市爆之前都係一大班人排隊買。
自住樓有能力上車無問題。
但樓市跌，首跌一定係地區遠，配套差行先。

推多d新樓。多d人趕住買。咁先好

一講回佣aa 即刻唔推post

第二round都有成3000張飛？

隻隻地產狗係到自high打飛機，開唔到單等返公司比人剷啦

各位記住一定要問aa回佣
市價係回7-8成
唔肯回就下個

唔係不嬲回突嫁咩。。。。新樓wor 師兄 比乜撚郁啊 咪做壞手勢啦

FUCK THE CLIENT, PUT MEAT ON THE TABLE

係AA 眼中你地班客只係一班肉 係你地身上拎錢
唔好on99講咩人地都要食飯
they dont build any shit

預左比AA 分身屌

咁你介紹你個aa比我 我搵佢

自己搵啦 你渣住幾球 你係老細 呢家有幾多人買樓啊
等你地買咋

有唔收佣既又唔介紹

你咪去搵多幾個aa 囉

新樓畢嬲都唔收佣喔
仲回埋佣比你

咁有冇介紹先

去番示範單位樓下大把人serve 你啦
新樓邊使比佣下
回佣回幾多自己同AA傾

佢上面咪話有個回8成

不過真心想知點回突？

好似3%佣 你要人地回3.1%比你？

回8成果個咪我個aa囉

兩個人都只係得把口講 你信

AA要出錢比你買樓

回八成仲唔夠呀？仲問我有無好介紹？
係得既！

上面有個話回突wo

所以咪話信你囉

有咩好屌？做狗係咁架啦，AA根本係存在價值

上源退票唔玩 要幾時先退到票
Aa話10月30號

信用卡好似要成個月

1個月差不多啦
為左多一成佣唔玩？

係唔岩個心水唔買 唔係為佣

唔係用信用卡

用咩 本票？

係 之前抽PY都好快手

本票好快架咋wo
我個個幾好 話退就過幾日比返我

你抽果個真係上源？

係阿 佢話過幾日拎返比我

有d經紀肯出住先，我之前抽新樓都冇拎錢去抽

佢地公司出架咋
有次睇GY乜都無拎 就咁係樓上落去睇

樓主最後有冇買?

無 唔知醒

可能因為咁避過一刧

痴線 油塘賣2萬蚊

唔知賣唔賣得出六成

5xx.. 買左1房398呎單位

恭喜上車

本身唔太想買，純粹碰運氣....
然後尋日aa同我講我係b組2x號...

真係岩先買

睇中咗個三房，但係2A同5A都望墳嗰吓先死。。特色單位又未開賣，唉。

有budget 有得揀喎...

入A組好似唔太划算

T6A 高層望學校。。
好過望墳

係咪今朝又開第二輪
賣成點？

有無巴打直播情況

蘋果話1點時賣左150 伙

free fight

現場agent 應該忙緊... 等佢地食飯先update 到？

咁快

最多回幾多佣in pct term
80 on 3?

有車位認購權好好多。。。不過估計賣幾多。

hket source
萬科香港屯門上源今日次輪銷售310伙，市場消息指截至中午1時，項目累售132伙，佔可銷售約42%。當中有大手客斥資約3,770萬元，購入3伙3房及1伙2房。

9up?

各位! 第二輪都唔係抽到好籌，但好好彩買到心水單位!!

買左留名

樓主勁

今轉好似仲有好多淨

完左啦咩？

主觀覺得aa唔落力sell上源
我唔主動問都無人sell我
個個都勁sell py
一日收10個8個aa wtspp我講到py幾正
肯定shk比好多佣

係

好似完左

上源要抽 py即簽
梗係sell你py

Py 都賣左好耐
之前d人搶果時開始無停過叫我入飛
我淨係睇樓都睇左4轉唔同期數
覺得佢越新期數越差，越開越貴而家入手都幾危

我都揀到啱心水嘅，希望係望過個山坡。

個山坡近唔近？

你想買咩 仲有大把野揀

今轉個客五百幾號都揀到心水
而加仲有百幾件貨

車位認購權嗰堆冇哂啦。

好似仲有幾間

其實都算近，依家我都係搏到時望過個斜坡

頂樓同一樓嘛，一樓會邪釘好擲洗，頂樓亦麻煩

冇認購權嗰堆賣咗十幾間，然後過咗600嘅兩房難吸引，依家打即食貨。

仲會有人去買？

賣剩左 唔洗抽

俾想像中好反應
仲諗個個都會等朗城匯

呢轉咁快賣完？
剩番啲咩？

個到點會平

以為朗城會平開果啲都on9
人地點都叫做西鐵上蓋
唔通一班人日日夜夜唱果度近性工作場所就會平賣比你咩

我aa講ja 我無覆佢 廢事又比佢煩

有需要可tg我

邊個單位係望墳？

T6B 望山果邊全部望墳

賣淨幾多？

幾日前講貿易戰仲有人買

大家汁生

咁應該幾時買？

本身屋企都想抽上源,第一round揀唔到,第二round個價位又唔岩心水,都係睇定啲再算

六點鐘
167 / 310

一半左右 好撚差wo

移民

大陸返解放前
香港會受拖累
未來會想像不到咁慘

聽新聞 其他國家鎖國 鎖得多
自己國家鎖國試過未？

本身就應該咁差
西位置

首輪 賣得晒
今round 明顯差左

個市淡 位又差又提價 其實算唔錯

今輪同上輪比，有無加價？

賣到六成

【晚上9時40分】
發展商萬科香港指，上源次輪即日售出181伙，佔次輪推售的310伙約58%。兩輪累售528伙，佔可售單位數量657伙逾八成，共套現逾33億元。萬科香港表示首階段銷售成績理想，價單內餘下單位會以先到先得形式公開發售。

萬科香港表示首階段銷售成績理想，價單內餘下單位會以先到先得形式公開發售。

可以任買喇
快d 去睇啦

賣唔晒

筍野首輪都俾人執晒啦，去到六成算係咁。
啲人睇朗城匯 同御半山開咩價好過。

御半山一定唔會平 1ab仲有野賣 上次去睇都要萬5定萬6

呢個西位盤咁到賣到8成都算佢叻
個價開高D睇死一半都無

唔係近先貴咩 夠哂方便

我收到風有呼吸plan 14000-16000 今個月2x 吧
號賣樓呢